觀塘繞道又塞乜嘢

咁早就塞？

唔係掛龍翔道黎緊

撞貨車，封咗兩條線